{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 레스트호텔"
    },
    "text": "宿泊入室時間 土曜日、祝日の前日 - 19時入室、日曜日、祝日18時入室 チェックアウト:12時客室利用サービス 全客室コテ期完備全客室ネットフリックス、ディズニー、ティービングなどOTTサービスが可能(パソコンのない客室個人IDがある場合はTVで利用可能)喫煙情報:レストホテルは禁煙の建物です。 喫煙は不便ですが、1階の正門、裏門から可能です。 朝食案内朝食の利用時間:午前7時~午前9時00分(宿泊の場合、朝食ビュッフェ2人無料提供) ※宿泊客のみ提供します。 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 ひたすらヤノルジャ会員にのみ特別割引が提供されます。 ホテルの規定 ホテル内に備え付けられている物品はホテルの外に搬出できません。 全客室は2人基準料金。 人数追加時(サンベッド、エグゼクティブツインのみ可能):5歳以下無料 / 6~7歳10,000ウォン / 8歳以上20,000ウォン朝食追加:5歳以下無料 / 6歳~大人7,000ウォン身分証明書の確認をお断りする場合、入室できません。 客室の写真はお客様にレストホテルのルームコンディションを示すものですので、チェックイン時の写真と異なる客室が割り当てられる場合があります。 外出時に客室の鍵は紛失する可能性がありますので、フロントに保管してください。 （紛失する場合、1万ウォンの費用が発生）退室は点検及び客室清掃のために規定された退室時間を遵守してください。 レストランで提供する食べ物は絶対に搬出できません。 持ち込んだ食べ物は食べ終わったらビニール袋に入れて靴を脱ぐところに置いておくようお願いします。 ベッドの上での飲食禁止。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊入室時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日と祝日の前日は19時に入室できます。日曜日と祝日は18時に入室できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "全客室にはコーヒーメーカーが備え付けられています。また、ネットフリックスやディズニー、ティービングなどのOTTサービスが利用可能です。（パソコンのない客室でも、TVで利用可能です）"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "レストホテルは禁煙の建物ですが、1階の正門と裏門から喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から午前9時までです。宿泊の場合、朝食ビュッフェは2人まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別割引はどのような条件で提供されますか？",
            "answer": "特別割引は、ヤノルジャ会員の方のみに提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室の料金は何人基準ですか？",
            "answer": "全客室の料金は2人基準です。追加の人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認をお断りする場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書の確認をお断りする場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、お客様にレストホテルのルームコンディションを示すための写真となりますので、チェックイン時の客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を外出時にどうすれば良いですか？",
            "answer": "外出時には客室の鍵をフロントに保管してください。紛失した場合、1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、退室の時間は厳守していただく必要があります。点検や客室清掃のために規定された時間です。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される食べ物は持ち帰れますか？",
            "answer": "いいえ、レストランで提供される食べ物は絶対に持ち帰ることはできません。"
        },
        {
            "question": "持ち込んだ食べ物はどうすれば良いですか？",
            "answer": "持ち込んだ食べ物は食べ終わったらビニール袋に入れて、靴を脱ぐところに置いておいてください。"
        },
        {
            "question": "ベッドの上で飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、ベッドの上での飲食は禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 608
    }
}